Ip6s 自己換mon

想買個mon自己換，但唔知去邊到買有冇ching可以介紹

淘寶 等睇其他答案

淘寶=國產=假屏

有冇link可介紹

除咗Apple，全部都係假㗎啦

如果真係要換 情願自己係淘寶買個貴d既
出面換果d又淘寶野又checp

係囉，有冇邊間介紹？

工程師

係囉

就算自己換都好易姐，自己換左舊電

Up

莫講話換mon, 成部iphone6s 砌出黎都得

佢地無知, 唔好怪佢地

巴打部6s 咩色, 我手上有兩個ip6s 黑色後壓屏多左出黎

黑色呀

有興趣可以tg 我

出面大把原廠mon賣
行深水埗定先達一轉